
                      Una cosa es actuar y otra muy distinta escribir una historia, ese el caso de esta película, escrita por Will Smith, donde da la parte protagonista a su hijo, apareciendo él en el reparto principal como gancho para que la película tuviera tirón. En este caso utiliza a Shyamalan, a sabiendas que es un director que tiene tendencia a atraer a su público, (aunque tambien tenga sus detractores). Las personas que han ido a verla tenian la intención de ver otra pelicula de accion de Will, que normalmente son bastantes entretenidas, pero la nula actuación de el, junto con una accion bastante lenta en momentos y un excesos de flashback que se repiten una y otra vez, hace que la película pierda fuerza a momentos, y que solo nos quedemos con una pelicula vacia, aunque confortable cuando nos referimos a lo paisajistico.
        
            